由零開始起左間口罩廠 你問我答

小弟唔係老闆
只要收人份糧PM開間口罩廠
好彩係香港生存到又有錢賺

唔會答做邊間

而家仆直中？剛有post 話

做邊間？

依家見周街賣大約$2/個

誠哥旗下都好多日本罩賣

香港仲可以有錢賺

$2/個係成盒計，唔係指拆開單一賣

是咪炒晒d pt,就執粒

出產乜嘢 level 口罩
夠唔夠膽用返自己啲貨

賣2蚊個都賺啦

早前做到唔停手

其實好睇你老闆既人脈

誠哥所謂日本罩好多Made in Chi na

你睇真d

我材料成本50%左右
不過分分鐘包裝料(即係個盒同個袋)同其他材料係1:2 ratio

之前就咪講……我意思係未來

裹面已貼 猶太人

我養左二十個FT用來教PT

廁所終於可以乾淨d

日日載
其實Level 2 同3係冇分別
個所謂分別普通人係唔會用到

冇sales channel 實死

當初連 燈 仔 大力支持香港自家設計
話乜疫情後賣俾 醫療機構
結果